(突發) 將軍澳黑警依家拆緊 周梓樂個祭壇!!!!

‼️緊急‼️ ‼️拆壇‼️

#將軍澳 #尚德
0311 梓樂彥霖祭壇位置有夾斗車清理
現場仲有兩衝閃燈停泊

直播緊

記者話開始多街坊落樓
將軍澳街坊可以落去幫手嗎

推

推推推推

死黑警死無葬身之地

721

屌你老母三更半夜先敢搞
仲要搞死人野
你老母臭西死黑警

光明你老母個磊落
半夜三間拆人祭壇

班仆街祭壇都專登出動成隊狗去拆

Karma where are you

push

周爸爸封信都拆埋

好無陰功
驚人繼續講?
你咁搞只會更多人記得

0406 尚十 開始整緊磚陣

證明真係殺左人身有屎

將軍澳手足

仆街
過身都唔放過
周同學
拆完再起

黑警仆街死

周爸爸封信都冇埋

算了
由佢拆啦

我哋要承認輸左了....

Push

我覺得你要先承認你全家都死左咯 之後我地再討論場運動ok？

如果咁講唔通要私了政府部門咩？

今晚拆壇嘅人渣全部感染武漢肺炎 死全家
成世比人睇唔起 永不翻身 受盡折磨而死

夜晚搞呢d野真係未死過班友本身已經其身不正

盧比奥都出緊聲要搞鳩popo, 國際軍事法庭無得走。

半夜三更
聽朝起翻

Block得

阿sir你岩岩拆壇拆得好開心？

輸你老母

佢爸爸媽媽寫張紙比狗撕左...

慘況

哇騙你老母 賤種將軍澳狗

Twitter:

個窿原本係幅遺照？

CLS 拆啲唔拆啲 又唔清 明玩嘢

仆街狗 佢哋拆完過唔過到自己

媽媽個張無事

係

屌

淨破壞

係咩 岩岩見到無左
Anyway 都係仆街落地獄

Pushhh

黑警全家生絕症

去認賤賊輸啦屌

5️⃣送個五毛牌比你

徐岸陽

咪撚理條冚家鏟，要輸就輸飽佢
我地未輸架

cls

黑警滿手鮮血
殺完人都唔俾人紀念
黑警死全家
下半世永不安寧
死後無葬身之地
生仔萬世為奴
生女萬世為妓
死後輪迴萬次投胎為曱甴
被人踩死唔抵可憐
永遠生在黑暗之中

無人性嫁

其實想試水溫？

壇到拆屌你地真係支共班走狗黎架喎

屌你老母
走左都唔放過
拆左就以為冇人記得
香港警察，殺人兇手

擺明係報復
之前幾隻黑警俾人打到爆缸

啲人瞓醒未

你係咪訓唔著？烈士英靈晚晚去搵你啊 狗仔

啲狗番左嚟

深夜藍絲報警 大堆防暴30秒到場

玩殘黑警

咁撚多狗過嚟check個記者 做乜撚

有冇人知啲警甴老豆老母個墳喺邊度？
真係要搞個和你拆和你畫

老豆搵仔之前有隻狗拍片擺左上youtube教人佢老母個墳點去
但我唔記得左叫咩名

拆都算 你拆到個壇咁又唔清好佢 做野做一半 低能狗

佢哋拆義士個壇都冇報應嘅話
我哋拆佢哋老豆老母個墳都唔會有事

要推廣下

死黑警

屌佢老母
咁多手足畀佢哋害死咗仲要搞埋周同學個壇

黑警死無葬身之地

痴撚線嗎

十月一號開槍個果

唔好捐啦 好邪

唔好搞啦 好邪
搞返警甴算

身有屎

仲要係721 半年 今晚再砌過

死全家啦仆街狗

成班曱甴仲偷曬人地啲物資去丟

想啲人去將軍澳多過去元朗國

到20年重講緊報應論既人訓醒未

831

搞返佢哋個墳係佢哋嘅「報應」
我哋就係嗰個報應

搞周梓樂同陳彥霖個祭壇在先

鬼鼠到咁死咗佢啦

真係狗都不如

香港差佬, 屌你老母

拆一起十囉

拍埋片咁勁？

拆何妖果個墳就唔邪
真心風水學術研究

屌你老母 做埋啲陰質嘢 因住報返落自己仔女身上呀

拆完當冇嘢？好似連龍牆咁？

Cls

屌你老母死黑警

再起返就可以

今晚見

輸你老母呀

死撚開啦

清鳩曬...
屌你老母!!!!

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

屌黑警全家

唔使同佢地嘈 拆完可以再起

Z

周爸爸寫嗰張一早被撕 係有手足再print返出嚟

拆完咪起過囉
你愈打壓，啲人就愈想起

本身唔理佢
新正頭果幾日冇人去
過一頭半個月就收皮

你而家拆一拆
隨時起一拆十，一年半載都清唔到

黑警死全家

Block

扑街黑警

清完咪起過
人地陀槍唔通同佢搏命咩

再起過
我睇你拆得幾多次

Tui

好擔心 會唔會有拆一起十嘅情況出現架？

浩園

冇人空投？

投條命

拆你屋企人既墳你接受到？
同黑警一齊死全家啦你

會出事嫁

香港人報仇

你承認左你老母比狗屌之後生左你先啦

....

狗唔識做人

緊係夜晚先夠膽搞

佢地成班過街老鼠唔見得光

Dllm police terrorists

又撈埋食環D野黎呃ot

變撚左大陸，所有政治不正確既都清。

手足記住所有野都可以be water, 任何地方都可以係祭壇，任何地方都係Lennon Wall, 唔需要局限自己，俾對家捉路

你老母因住冤魂纏身啊死黑警

我們還可以再獻花的

香港人不會忘記

佢哋作賊心虛先要拆，可能有幾隻黑警撞野

好擔心浩園咩環境

個壇經常性都有人睇住，拆完一定再起過

害怕人民英雄的政權

屌佢老母死Popo

成班賊咁

屌 人渣

佢地目標過年前清野
如果年30晚再整 仲有冇外判清潔開工？

你咪拆囉
拆完咪再整返
賺香港人份糧諗住日日坐館唔洗做?
日日出嚟清垃圾啦死黑警

死人都搞，其實天會收佢地

你條五毛垃圾都好撚正
個個post都含住撚咁講輸咩輸咩

有咩水溫好試，只係不斷增加仇恨值
黑警真係好唔想運動完

你不如換名先黎放負啦半個連登都認得你老母個墳被拆

你都承認個d係垃圾黎

仆街
黑警死全家

你戇撚鳩㗎？ 我仲諗住打飛機 射精落啲墳墓嗰度

新年起返個壇俾d狗同狗仔女

徐岸暘 血債血償

其實佢父母都係住將軍澳
日日落樓望到都唔好受
不如借呢個機會唔好再係樓下 淨係入返停車場搞?

黑警眼中咪垃圾囉
我地怕咩
撕一貼十
等佢地日日心虛都要清

幾時先肯block條契弟啫

p

所以黑警俾人打到頭破血流係抵撚死嘅

屌佢老母 壇都拆

我都R R 地頭
乜唔係好早已經講左唔好守，由佢地撕，撕一拆十咩？
點解又吹雞叫人死守

dllm你以為自已邊個

班狗真係好怕完！

人心不滅

其實無好死架咁做，被天收

佢地一老好多生癌，好快會

呢d 陰質野真係唔好做

好快等天收

真。中計論: 新年流流就係引你班黑警搞死人野 睇你黑唔撚黑足一年

btw 你拆左我地咪起返囉 但呢啲野你地都咪話唔好唔信

又打飛機一定有會報應呀？

開心浩園餐呢

浩園啲墳頭都係時候要打掃吓

黑警都唔撚尊重人 佢地冚家祖宗比人搞唔好撚係到說三道四呀